食店有廿萬 肺炎買股輸左使唔使賠？

你可以買熊架喎

買熊先輸到仆街 救市日日升